黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

以上全部都係黃世澤對黃之鋒既指控

呢條link係聲檔, 可以唔撚洗睇佢D煙屎牙

聽唔聽都唔緊要, 唔想聽既可以睇下面文字轉述就夠
-----------------------------------------------------
00:40黃世澤將會對黃之鋒剪佢片放上facebook追究版權

02:10 黃之鋒對無人機非常無知

05:40 羅冠聰以前係esport commentator(評述), 手腳如果協調, 頂得順軍人訓練, 邊個話佢無potential (做無人機指揮官)?

06:10 黃之鋒公報私仇, 斷章取義, 無知, 無持續進修, 恐懼係運動無左領導地位, 過橋抽板, 濫權, 眷戀光環, 唔係適合從政既人, 佢彈起只係時勢選擇左佢, 有做DICTATOR(獨裁者)既POTENTIAL

07:10 好多二次大戰國家領袖都做左dictator, 呢樣野真係好不幸, 權力可以令人腐化, 如果你無法擔保你唔會腐化你就唔好從政！

07:45 不停捧周庭，羅冠聰上神台，將佢兩個同黃之鋒比較踩低黃之鋒

08:50 你做被捕師, 你時間咁珍貴你走黎搞我黃世澤？我個SHOW得五萬人睇架咋

09:35 如果黃之鋒你要搵返你既政治地位，你唔係好似而家咁做隻狗咁周圍咬人囉！

10:10 黃之鋒你作為一個五萬人睇既SHOW 你仲要咁樣郁我? 你仲要無POINT架喎成件事, 根本就係私怨！可能因為我係呢度讚周庭讚得多Ｄ所以條友就條氣唔順

10:30 繼續搵黃之鋒同周庭同羅冠聰做比較, 踩低黃之鋒

11:40 其實黃之鋒大可以對呢件事可以唔回應, 但點解而家回應, 就係因為佢對失去權力既恐懼！呢個就係黃之鋒既政治錯誤

12:50 如果黃之鋒繼續係咁樣, 香港人係會重新consider究竟你係咪合做一個政治領袖

13:20 繼續讚羅冠聰踩低黃之鋒

14:00 杜汶澤又抽水!!!, 其實我run呢個channel run到有咁既成就係靠我自己既努力架!!!

17:15 杜汶澤你資源咁多鏡頭又靚, 你如果真係做得好既話, 應該有我十倍收視, 你不如花多D時間係你11月既楝篤笑或者係未來late show既安排啦, 因為你既節目對比起西方國家既late show仲有一段距離呀！你唔好再浪費時間係我度啦好嗎？點解要抽D咁既水呢?

18:40 香港有一樣野真係好壞, 好多人以為靠踩人地既節目就會攞到收視, 俾黃郁民教壞了!

21:20 郁民踩人博上位呢條係一條死路黎架！佢博學，不過方向錯了

22:20 我對黃之鋒呢個人一早無期望, 如果香港繼續俾佢搞到咁, 我就應該唔會再返黎香港啦！

黃世澤LOGIC:
原來美軍係gamer度搵無人機控制員 + 羅冠聰以前係esport commentator有potential 做無人機commander = 羅冠聰俾人睇中打國際線因為佢以前係esport commentator
黃之鋒一直都只係屌緊黃世澤goodest logic叫人唔好再睇呢D咁無邏輯既KOL廢UP, 會睇到變腦殘
點知黃世澤咁樣全面反擊

下亞厘畢道（黃世柒）
你回PO洗唔洗咁撚快啊，set左BOT?

平心而論
世柒講嘅嘢錯唔晒

事源:

【有「黃營」評論員話，西方國家對羅冠聰有興趣，係因為佢識電競就可以去揸無人機（？？？）；咁我對高達咁有研究，係咪遲早有得揸高達？】

老老實實，藍絲話我接受美國海軍陸戰隊訓練，都被我地笑左好幾年啦，點知喺連登竟然見到一個「黃世柒：美國佬揀中羅冠聰係因為佢識電競 係軍事人才 將來可以指揮無人機軍隊」既Post（）

實在望唔透點解會有「黃營」既Youtuber，今時今日講得出呢種文匯大公級數既推論，話咩美國佬揀中羅冠聰係因為佢識電競之後可以指揮無人機，咁我咁鐘意砌高達，係咪遲下日本仔又會研發部高達比我揸？

唔洗問，一定係五眼聯盟連同日本遲早要用「泛用型持續戰略戰術機動兵器機構」（General purpose Utility Non DiscontinuityAugmentation Mannuenvering Weapon System，簡稱Gundam）攻打香港，之前特登培訓我打國際線啦。

點解特登要出呢個Post，#原因係你唔好以為呢種評論無人睇，#查實呢條video在youtube都有5萬view兼3千正評，留言都係一面支持鼓勵。當我地笑緊「人一藍 腦便殘」既藍絲Youtuber，我地有時都要檢視一下同路人到底又傳遞緊乜野訊息比公眾。

最後，諗起緊來自己做既一個訪問，想大家睇睇呢段：

// 香港政治氣候低壓，市民看不清時局變化，轉而期望時事評論員的指點迷津：「睇完 YouTube 評論短片，就覺得習近平半年後會倒台、全世界都要剿滅中國，但理想與現實永遠有落差，與其有如占卜問米般問未來，倒不如問自己可以做甚麼。」例如：「寫信、探監、(法庭)旁聽、支持黃色經濟圈、支持當區區議員，以至各種聯署。是否國安法生效後，甚麼也不能做？要做，還有很多可以做。」 //

黃世柒：點解特登要出呢個Post，就係因為你對失去權力既恐懼！

世柒

點樣錯唔哂法？

其他野唔講，淨係想世柒佢好心搞搞棚死人牙啦，睇見佢個柒樣真係唔開胃，口罩錢走人數 應該有錢搞嫁，定拎撚晒去匡智會俾自己d 兄弟呀

講緊佢對gphone嘅評論

ON9我幫你打字幕就係煸風點火分化

回應都唔得，咁惡嘅喂

黃之鋒攻擊黃世柒言論荒謬
黃世柒反擊黃之鋒人格低劣
之後你話黃世柒講得好

黃世柒講得好唔好我唔知
但正常唔係應該論證返自己之前既言論有根有據, 論述合理?
人地批評你言論荒謬, 你以攻擊佢人格作反擊
黃世柒作為一個時事評論員, 以呢種手法攻擊人黎保護自己, 成件事好撚低莊

黃之鋒好撚慘俾人踩到一文不值

政治人物走去攻擊非藍營9upper本身已經痴線

agger
世柒點9up都好
gphone今次一定有唔啱

公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質
同白兵屎家軍洗底，樓主講緊自己同班五毛熱狗？？
３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

睇住今日滅時潘miss pun, 再睇返屎來姆，屎家軍真係好慘！！！！！！！！！！

//點解特登要出呢個Post，#原因係你唔好以為呢種評論無人睇，#查實呢條video在youtube都有5萬view兼3千正評，留言都係一面支持鼓勵。當我地笑緊「人一藍 腦便殘」既藍絲Youtuber，我地有時都要檢視一下同路人到底又傳遞緊乜野訊息比公眾。//

人地講左原因啦
場運動一路都講左要思想裝備
係咪同路人KOL講野幾咁荒謬都唔可以屌?
屌佢原因都係為左屌醒佢 唔好再講D咁廢既言論 但換黎既就係黃世柒對黃之鋒既人格攻擊

要合理化佢地實搵到原因

屌你老母真係好撚on9

06:10 黃之鋒公報私仇, 斷章取義, 無知, 無持續進修, 恐懼係運動無左領導地位, 過橋抽板, 濫權, 眷戀光環, 唔係適合從政既人, 佢彈起只係時勢選擇左佢, 有做DICTATOR(獨裁者)既POTENTIAL

如果呢抽野都唔係人格低劣, 咁乜野先係?

世7出fale news
之鋒就成日人地做完野就拎光環
兩件都係垃圾

香港堆時事評論員 看上去好多
但其實分到幾班人

同時存在互相攻擊的問題

黃世柒：你做乜話我ON9? 你做乜要搞鳩我
你公報私仇你斷章取義你無知你無持續進修你過橋抽板你濫權你眷戀光環你獨裁

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

眾志三子依家最冇用係佢

其實我覺得係羅冠聰想屌鳩佢
但驚影響國際線, 所以借黃之鋒把口講

唔通d人淨係睇黃世澤D片就唔會睇周庭燒山喱show 咩
有時間屌票不如自己努力加大YouTube 影響力

黃之鋒個句直頭話緊睇世澤d人都係腦殘
得個五萬人都好屌真係痴線

唔意外，他一向都係咁講黄之峰，唔係e幾日架事

泛民同本土有派系有衝突正常
但呢個係去到保衛人類智商既層面

有聽晒世澤兩段同睇晒之鋒果篇野

1. 世澤D 野不嬲好多尻UP，但佢第一段片講既野大概意思係＂羅冠聰經訓練後有能力lead MQ-9 Team"。當然推論同結論係柒，但對我黎講 No harm Done.

2. 之鋒回應logic 唔係好岩。你可以話羅冠聰唔希望involve 呢D 軍事行為,主張/愛好和平,淨係想有一個香港人既香港等等。但之鋒呢句"今時今日講得出呢種文匯大公級數既推論，話咩美國佬揀中羅冠聰係因為佢識電競之後可以指揮無人機，咁我咁鐘意砌高達，係咪遲下日本仔又會研發部高達比我揸？" 就好奇怪。因為世柒係話羅冠聰可以，係一個on 9 既Theory。文匯大公唔係推論, 佢係老屈之鋒係CIA Train 出黎 。

3. 世澤既回應不知所謂,浪費左我廿分鐘時間。講埋講埋一堆廢話。

4. 結論:世澤尻UP, 之鋒駁錯Point。

無睇佢好多年，柒左咁多

世柒真喺小氣過方丈

聽隻過街老鼠鳩up
好心啦 俾啲誠意駁下人講野
個個reply都copy真係好撚肉酸

黃世柒who the fuck cares
明明最冇危險果個係佢
頭一個做逃兵
喂就算打仗呀我包保你頭一個走佬呀垃圾
人地之峰起碼係香港
你？
摺埋啦世柒

根據「屌黃世澤嘅都係熱狗」論
即係黃之鋒都係熱狗！
你熱狗！你分化！

世柒d 片真係睇唔去

講野成個弱智咁，棚牙真係

其實我懷疑世柒睇得太多 jack ryan
撈亂咗現實同電視劇

1. 世澤英國野可以聽下
2. 軍事野推到extreme ,講到一定打咁。

聽起上黎好適合做支共領導人

「即係我話，點解羅冠聰，西方國家會對佢有興趣，除左佢係一個叫有理想年輕人，雖我覺得我唔鐘意佢既作風，但仲有一樣野就係，佢作為一個電競評述員，本身都打機打得叻既。

如果日後（美國）要組隊無人機軍比香港，你估邊個做commander（指揮官）啊拿？我估除左羅冠聰之外，我諗唔到有咩commander，唔通比啲投左共，喺啲投共媒體寫嘢嗰啲電競友寫咩？……」

我收到唔係可唔可以既問題
佢而家係講美國將羅冠聰以前係esport評述, 作為美國搵羅冠聰打國際線既其中一個考慮

佢係講緊美國有咁既intention, 而唔係講羅冠聰係咪capable做無人機commander
最荒謬係紅字

無睇開唔知 原來有私怨

人地講到明 叫人走
老實 你認唔認同都好
佢都係身體力行 貫徹始終
唔好用大紅字唔該

Wow

黃世澤同黃之鋒一向有私怨
我印象中係補選果陣已經鬧翻過

黃世澤話黃之鋒同羅冠聰比泛民更不堪
黃之鋒話佢太自大之類
(唔係好記得)

拿走唔走就個人決定
我開呢個PO都只係覺得佢言論實在太柒
講唔過人就攻擊人人格博支持
即係點 我支持拜登因為我反侵?
我支持黃世柒因為我反黃之鋒?

唔好黎呢套啦 柒左咪認囉

其實情況等於蕭生唔妥陶傑、屌鳩佢冷血、種族歧視一樣，純粹私人恩怨，但唔代表佢哋是但一個係鬼。

聽youtuber
唔可以全盤吸收

就以好多人聽的老蕭
我係唔同意佢果套原則論
(所以上年佢係屌鳩勇武)

不過唔同意還唔同意
其他大部分內容係一樣就聽

無人講邊個係鬼啊
黃之鋒都係叫人思想裝備啫
黃之鋒係佢篇文都用"同路人"黎稱呼佢架
係條友無拿拿發DIN話人獨裁又對失去權力恐懼

世柒重要柒到幾時？與其有咁多時間9up, 不如用多啲時間增值自己，唔好成日衝出黎柒

原來風ching係熱狗
又長知識了

記得佢講過黃之鋒係羅伯斯庇爾

利申:看唔出

我話你係on9 仔
因為你係男仔唔係女仔
所以我錯唔晒

咁？

世柒收皮啦！

世柒

由高登年代嘅過街老鼠
變到依家連登仔最愛
時代唔同了

本身佢就唔會返香港

條友講嘢真係好極端化，羅冠聰擺明文官、識電競就話去做無人機commander 真係R撚晒頭、終極F F，對黃芝丼有上綱上線搞私怨，只能話黃世柒呢條友胸襟嫲嫲。

結論：對呢條友嘅言論唔使太認真，當食花生算數

之鋒就話proud to be a soldier
佢？proud to be逃兵？
笑死人
明明佢乜柒都冇做過，共狗都睇佢唔上眼啦

岩啊
但我同意佢所講既留返四個係議會入面

不過同唔同意都無所謂
本身佢地就分左派別
劉細良D100 吳志森 小豪子 呢D親泛民
老蕭唔係親泛民

兩邊都聽下佢地論點自己分析囉

條柒頭真係柒 唔係扮架喎

但呢啲嘢真係吹到太誇張
係有啲抵屌

你岩，佢係講到美國有呢個intention，仲要係因為羅冠聰有E- sport 評論員既經驗我冇否認佢係尻UP , 而我聽完之後都知佢係尻UP

但同時之鋒駁個位唔岩，你講你唔想involve 冇興趣唔識唔知不了no fit for that 就算。唔洗話佢同藍絲fake news 同一個level。佢係一個０分既推論，而藍絲直情係fake news

其實好明顯係吹水 點解會有人咁認真去看待
你話佢屌7羅生就要反擊姐
玩膠都要出post反擊好似over左
2面都搞大左

對自己人要求高同不停內鬥是普世價值。只要我地不停搞自己人，最後生存到嘅一定係精英中嘅精英，到時實可以同敵人拼過。我極支持不停找自己人錯處，千萬唔好俾佢停。

黃經濟圈已率先玩完，跟住輪到呢班所謂黃色kol，搞晒佢地之後就天下太平

咁faker係咪可以轉行當兵

世柒咁樣衰，又成舊屎咁 掂撚到佢都想消毒隻手啦 捉都廢撚事捉佢

問題係你令你既觀眾有個咁既霞想之後會好撚大獲
如果過幾個月之後文匯大公想抹黑羅冠聰話佢搵到證據證明美國係想培訓佢做軍事指揮官
就係你黃世柒之前令人有個咁既聯想
你班信徒就會信鳩左文匯大公架啦喎

真係唔知世柒係真柒定假柒

如果我係羅冠聰, 我都會叫黃之鋒出個PO反擊
明明上撚左神枱打緊國際線, 而家俾你咁樣搞一搞, 搞到有uncertainty
我覺得係羅冠聰上左神枱, 佢唔想用自己巴嘴開聲屌鳩條柒頭驚有反效果啫

世柒果然係乜都關黃毓民事

留意#85
黃世柒既言論係可以俾文匯大公利用
所以唔屌係唔撚得 黃之鋒只係先下手為強

GP個point係屌藍屍冇腦on9，但黃嘅都唔好得去邊，一樣都係咁

乜嘢嘅youtuber就自然會有乜嘢嘅audience

佢都無正職 唔上連登點搵靈感鳩up拍片

根本對家日日笑。完全唔使挖黑材料，黃絲日日自爆，愈爆愈核突。

睇連登，差唔多有成年冇睇過一篇屌何妖或獻世派嘅文章，連鬧差佬嘅帖都少。日日不停loop tvb或內鬨文，藍屍投訴話黑材料太多，消化唔切，跪求俾佢地回下氣，再係咁佢地會笑死。

唔知點解覺得鬧人冇持續進修好好笑

世柒: 話泛民唔可以接受委任嘅都係熱狗、5毛、中共打手

你講嘢嘅口吻同阿世良國父一樣，點解要監察同路人，唔鬧中共一樣

出街睇吓有幾多人仲掛住部空氣淨化器/牌
就知道香港教育有幾失敗

拉

個弱智仔 話牙聰做得 電莖 commentor , 所以牙聰打機都係 top tier

係真係好好笑

咪咁痴線啦
黃之鋒笑佢揸高達，大佬人地都係講其中一個point電競就無限放大
之鋒做到啲咩大家有目共睹啦，唔好阻國慶升旗丫嘛
到而家個個都鳩吹話佢有改變，其實暗地裏咪又一柒樣，唔扮改變咪同民主派一樣變時代垃圾
佢人格其實真係有問題，鍾意拎光環，俾記者影到佢拖兩條女出街，大佬日光日白都咁，私底下真係好難講，學下人地彭斯啦

又嚟

世柒話要追究copyright，點解冇人追究佢違反EU privacy law

監察無問題，用意都係提醒當事人唔好行差踏錯，要規行矩步。

不過而家係日日內耗，無中生有咁屌同路人做得唔夠多唔夠好。

不過咁，我好支持屌同路人，屌到之鋒收皮就最正，咁樣國際線都收埋皮，簡直perfect

世柒聽佢講嘢係唔係有啲自閉症

Don't make 唔識串

笑料需要同大家分享

係，但因由我唔清楚

誰是黃世澤🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

幾好笑

咁撚得閒攻擊人地可以值幾多

老老豆豆點樣咁多時間聽
關心kol點分析 不如走去讀書自己分析

屌gif俾人報串
世柒:你分化!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

十年前已經知世柒係廢物... 點知十年後仲搵到水

之鋒收皮=國際戰線都收皮？

乜鳩
黃之鋒屌完就可以保護到唔使俾文匯大公利用
咁黃之鋒應該要改做地圖炮、四方西啦
定係你想講佢同文匯大公有咩勾結

最分化果個屌人分化

name a hk person more famous than him internationally.

其實我都唔中意黃世澤
但係donald trump is not so important
死攬敖犬果單野
係咁屌trump
大家係咪俾泛民接受人大委任洗晒腦，搞到唔記得自己被gphone代表咗？

吓，我撐GP喎，世柒9up唔屌得？

正如GP戰狼外交呀德國外長我都有屌喎，依家9up完唔道歉嘅係邊個？

周庭

如果你真係覺得之鋒收皮國際戰線都收皮
點解要放呢隻野出去不停屌trump不停幫民主黨助選
我都唔中意世柒，但世柒話佢有獨裁傾向係無講錯架喎，donald trump is not so important單野，死攬敖犬，本質同777死攬黑警無分別架喎，點解可以選擇性善忘？

係咪reply錯，我buy你喎師兄
啲人講到黃之鋒好似做咗好多嘢咁，國慶升旗？
而家係時勢逼佢改變，到底佢心入面改咗幾多定想拎光環大家心中有數啦

其實我專登係你答周庭之後留言

咪係囉條友痴線
幾個月前大家先屌緊黃之鋒走去代表香港人
忽然被代表搞到好嬲好嬲之類
咁快唔記得，仲要話佢出名咁佢收皮就香港都收皮
佢收皮香港先得救下話
佢收皮代表班左癌生上腦既左膠都收皮喎

成日話要團結，但為團結而團結咪中晒支共下懷
乜野個體獨特性都無架啦喎
無大台運動既初衷好似唔記得晒咁

條傻鳩駁唔到

世柒: 我唔知 我睇唔到

佢之前仲屌鳩白兵唔識軍事，算唔算回力鏢

黃世澤直頭係中二病，佢啲評論同預測只係佢ff

條友傻撚咗

聽左世澤一年
佢靠現有資料吹下水

羅冠聰的確有本錢做軍人控無人機
但其實有心，係人做到架
係咪羅冠聰都得架
周庭做無人機女參謀都有可能架

如果佢哋2個真係有心，西方一定捧佢架
好似委內瑞拉既瓜伊多咁
你有心，西方捧到你做總統都得

咩叫認真，咩叫吹水...
有人唔識分，真心膠.....
然後分化撚帶風向，某某人跟風串鳩世澤

所以有班人真係好撚蠢

黃世柒（hang機）

然後分化撚帶風向，某某人跟風串鳩世澤

你有冇諗過點解佢會俾人叫做世柒？
又唔見杜汶澤俾人叫杜汶柒？
咪就係因為佢咁多年黎一路都柒開囉
所以咁多人笑鳩佢係正常，並唔係跟風